{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja sa istud sees. Vroom vroom! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljudes peredes on √ºks."},{"text":"Sa pead kandma turvav√∂√∂d minus."},{"text":"Vajan v√µtit alustamiseks."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead mind kasutades tasakaalustama."},{"text":"Mul on tihti kelluke, mida heliseda."},{"text":"Ô∏è Mul on l√µbus rajal s√µita!"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Kannan paljusid inimesi ja peatun bussipeatustes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind kooli viia."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."},{"text":"Ma olen tavaliselt v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Maandun lennujaamas."},{"text":"Minuga saab reisida erinevatesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Reisin radadel ja vean palju rahvast ja kaupa. Choo choo!","hints":[{"text":"Ô∏è Peatun rongijaamades."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Vahel puhun auru."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Suumin l√§bi vee. M√µned on v√§ikesed, m√µned v√§ga suured. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§ha saab mind mere v√µi j√§rve peal."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida."},{"text":"Mul v√µib olla purjesid."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan tulekahjusid kustutada ja mul on v√§ga vali sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."},{"text":"Minu sireen l√§heb 'wee-ooh, wee-ooh!'"},{"text":"Kannan vett, et tulekahjudele pritsida."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on mootor, kaks ratast ja minuga s√µitmiseks tuleb kanda kiivrit.","hints":[{"text":"Tavaliselt istud sa minust eemale."},{"text":"Ô∏è Olen kiirem kui jalgratas aga mitte nii suur kui auto"},{"text":"Ô∏è Mul on l√µbus s√µita lahtisel teel!"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Lendan taevas ketravate teradega peal ja v√µin maanduda peaaegu igal pool. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksem kui lennuk."},{"text":"Vahel aitan haigetel kiiresti haiglasse j√µuda."},{"text":"Ma ei vaja maandumiseks pikka rada."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin kosmosesse! Olen v√§ga kiire ja l√§hen v√§ga kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen palju kiirem kui lennuk!"},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"Ma v√µin Kuule minna!"}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib p√µllul rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"M√§√§rin ja nurrun ning armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"V√µin olla must, valge v√µi oran≈æ."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n akaatsiapuudest lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kropin ja h√ºppan ja meeldib k√§rbseid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Alustan kullina."},{"text":"Elan vee l√§hedal."},{"text":"P√º√ºan keelega putukaid."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalne triibumuster."},{"text":"Ma karjatan rohumaadel."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Vadistan ja v√§ntan ning armastan tiikides ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Koorun munast."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Inimesed toidavad mulle tihti leiba."}],"options":[{"label":"Hane","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Luik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mind kutsutakse d≈æungli kuningaks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on palju teravaid hambaid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Olen v√µimsate l√µugadega kiskja."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Olen marupiaal."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja juurikaid."}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}